「你老婆很會搖」 綠帽夫怒告好幾個小王

《聯合報》報導，桃園一名劉姓男子懷疑妻子劈腿官姓男子，向對方求償。

不料打官司期間，官男洩漏劉妻另有郭姓情人，他和郭曾爭風吃醋，郭甚至寫信指劉妻「喜歡吸胸部做記號，也很會搖」、「是前後搖不是上下喔！嘴上功夫也不錯」。

劉男不滿「殺了一個小王，還有千千萬萬個小王」，連郭男一起告。法院審理時，郭男澄清根本未與劉妻交往，他曾規勸劉妻有所節制，結果反被亂發黑函。

法官以證據不足，判劉男敗訴。（即時新聞中心／綜合報導）